1415低位電子

連登人的愛股, 1415高位電子
跌左四份三, 而家仲係低位上落
人地隻1478都開始識彈啦~